區諾軒 鄺俊宇 岑敖暉是日MVP

仲有 代表律師

屌你老味楊岳橋去邊?
去埋右

撚到隻白衫思覺失調話唔好搞我後面果個咪楊岳橋

林卓廷

咪問佢點解MVP無楊岳橋

唐三藏

聽日靠你地啦

另一邊暫時我投肥警MVP

一有人lead住，成件事即刻唔同哂

鄺俊宇MVP OF MVP

其實公民黨有幾過去咗金鐘地鐵站支援

梁家傑好撚霸氣，可惜無緣見到佢親口撚狗

倒不如問，今晚其他販民去咗邊仲好啦

睇住佢一個上巴士站幫個後生仔
一個挑十幾隻黑警
仲撚到有隻唔敢係鏡頭駁嘴

當選個下對佢好反感
但係佢今次的確係會引用唔同既條例令到整個凌晨既警方保持克制唔會出速龍趕平民，哩樣野係抵讚。之後既事希望佢會識做

有冇片

佢facebook

不要分化，不要英雄
每人行多步，救香港靠自己

MVP仲有班耶撚
Sing hallelujah to the lord 咗六粒鐘

而家呢句已經有聲

一早識咁做駛乜擔心自己個議席

以前肯咁邊洗搞到今日呢個地步

又係添美道
人面全非
戴耀廷雖然柒, 但佢真心帶領過香港市民另一個境界
今日佢就唔能夠黎

係咩，我覺得鄺俊宇楊岳橋先係mvp。當然，其他人都幫咗好多忙

呢班係聖徒嚟㗎

點樣可以打字都有聲既

鄺俊宇 Roy Kwong: 今晚我同camman哥哥黎駿穎 Alfred Lai Chun Wing會通宵keep住巡邏，若有急事，請PM，未必即時覆到，見諒🙏🏻

鄺囝同朱凱迪兩個帶起逗警喎

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

仲有朱凱迪！

撚黑警點都好過唱今天我大合照架啦
但係慎防有衝突果陣佢地又叫人唔好還手
佢地有身份狗唔敢太過份
其他人唔係

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

有聲 + 跟住唱咗

對鄺囝完全改觀

以前成日笑鄺仔 今日對佢改觀 鄺仔好型呀

岑敖暉真係好撚有型

Respect .....

霸氣回應

Sing hallelujah to the lord

其實呢啲就係議員嘅功用
唔洗叫佢衝但必須留喺現場
議員本身就吸引一大班記者曲線護航
警察亦唔夠膽郁佢地

今日太平無事佢地敢出嚟撚狗
但願堅抽要衝嗰陣佢地同樣留守
一有狗想還拖就要企出嚟保護群眾

今次真心抵讚

林卓廷原來好揪到咁

表揚以作鼓勵

宗教係政治入面真係好重要

林卓廷去幫個後生解圍，都應記一功

前晚灣仔警署譚文豪都有喺朝早去幫手

金鐘站趕走黑警
令更多人上街

耳邊不停loop 緊

團結一致就是力量，香港人加油

就算行開左都好似聽到噤…

hallelujah

佢幾個好撚型今日！

當然啦
有個呀叔69個日根本抵屌
但完全無人屌
如果我係公眾人民屌
全部人圍鳩個呀叔，要佢道歉啦
唔會屌完無人幫，仲要話我自己人打自己人

真正為市民既議員

想知區諾軒係咪喺草地叫人走

咪撚再吹奏呢個冚家產，依家就識出黎拎光環，投票嗰陣就跟阿爺指示，撚到d投佢票既市民狗咁樣。
毛姨姨都忍唔住要同公民黨割蓆呀

鄺仔啱啱個live聽到想喊

計計埋埋全部十幾個警員，不論老中青都係咁撚狗

呢條肥仔岩岩法會門口拎盾企暉暉前面個個

而家呀豬呀狗都做到警察？

好高大。MTR個督察要向上望佢

從片中可見, 不止一名警員講廣東話有口音。

二十幾個警察喺度搜一個後生仔身
擺明想嚇鳩啲後生仔啦
仲要趁佢一個人係個角落頭嗰陣搜
如果個議員唔行埋去都唔知班警察會做咩

每位義仕都係MVP

堆狗爭住9up知唔知自己好撚柒

個件垃圾童工都叫督察

痴線 笑死 真係似童工

雞仔餅好重口音

今日係做到野，但你地唔係咁快唔記得左楊之前投過咩票？